+++
title = "Синхрон &#171;Право на ошибку&#187;"
date = 2007-04-02T12:21:33
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/02/sinhron-pravo-na-oshibku-2/"
permalink = "/post_611/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00000.html",]
url = [ "73",]
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "sinkhron-pravo-na-oshibku"
aliases = [ "/post_611", "/2007/04/02/sinhron-pravo-na-oshibku-2",]
type = "post"
tags = []
+++

К сожалению, пока на этот турнир прислано очень малое количество вопросов, а проводить его на плохих вопросах я не хочу, поэтому я принял решение перенести его на ранее объявленные запасные даты - 9-10 июня 2007.



<!--more-->



Пока заявились: Баку, Хельсинки, Ташкент, Вашингтон, Уфа, Винница, Королёв (Моск.обл.)



Приём заявок будет продолжен до 6 июня.



_Константин Кноп_